聯合國倡議將蘿莉，正太等色情創作定義為「虐待兒童」

係時候要消滅un

支持

仆你個街

日日批鬥日本仔
支那啲衰嘢又冇人理
認真欺善怕惡
尤其歐美左媒班仆街
次次都屌日本 永遠唔會屌支那
不但止 仲要成日吹奏
如果唔係美日 你班左膠 食撚咗屎九世啦 仲有得俾你日日選擇性避重就輕咁批鬥

就係左膠搞埋曬啲性開放
先至搞到社會咁混亂

屌你老母un個個落地獄啦

垃圾UN

唔得！

和議

虛構人物點構成虐待 受害人係邊個

邊度虐待？

留意到呢個po好多動物台毒撚

畫出來就要理 西藏果邊活生生受虐當睇唔到

一提支那即刻靜晒

你咪其中一個社會毒瘤

歐美洲、中東同東南亞嘅兒童色情問題嚴重過日本幾百倍
結果現實嘅兒童受害當睇唔到，走去搞二次元

跟 Luxemberg Guidelines 改 “child porn” 做 child abuse或者exploitation material，再套用佢呢個指引

自取滅亡！！！

好中二睇姐姐搞小朋友果啲h漫

你掃撚晒啲兒童色情犯罪集團先講啦我屌你
我都唔睇child porn
但你難既唔撚做走去做易既事係想點
BTW蘿利控全部仆街死

LEGAL:

最搞笑Draft下文指simulated同virtual要realistic、係合成嗰啲，啫係前文不對後理噉去貫徹”any form”呢個原則

咁同啲人講玩暴力遊戲=多槍擊案有乜分別
左膠最鍾意轉移視線同推卸責任

現實cp / 性奴: Who fucking care

日本二次loli : 引人犯罪，必須滅絕

有實事唔做走去搞摺埋一角既毒撚

屌仔老母垃圾UN

un真係典型不務正業

東歐，南美，東南亞同中東班兒童色情既後台有課金俾UN
日本班毒撚有金課俾UN咩

睇都唔得，不如ban撚晒所有av

樓上咁多位係應該落地獄

UN幾時收皮

遲早禁埋網絡

share

聯合國去死啦
(有j過兒童色情漫畫)

國父愛蘿莉

個網唔係in site

中乜撚嘢二

巨乳姐姐vs正太

as109

Un 班窮撚剩係掛住睇錢份上

冇波又矮 av都冇得拍

東南亞雛妓 印度童工 支那拐帶兒童呢？

啲漫畫角色?

做得好，等你班毒撚咁鐘意對住幼齒打飛機

佢個判斷標準仲要係「佢地認為」、「顯然認為」呢堆咁空泛既字眼

咁神父咪要全部落地獄

Cp還cp 虐待還虐待又唔係玩sm

明明係班白鬼最鍾意搞細佬 關動漫撚事咩

神父成日搞過百男童
十幾年前聽到而家都冇改善
究竟有冇做過野

毒撚好恰過天主敎會! OK?

因為要面對龐大嘅宗教後台

打擊中東童婚會面對恐怖分子

打擊中國兒童賣淫要面對中共

打擊南美性奴要面對黑幫分子

相反日本毒撚最易欺負

國際聯盟同聯合國咁多年嚟都係欺善怕惡

所以不嬲呢啲國際組織叫我捐錢支持我都會笑鳩佢哋

打擊第三世界國家童妓?
要洗錢
不了

分分鐘班政客都有玩細路傾向，成個網絡唔搞得

倡議將寵物小精靈、數碼暴龍等創作定義為“虐待動物”

戀童癖根本係病

屌你老母點生活！

主角入面冇力架同埋南亞狗
唔夠民族多元化
同埋又冇基佬

屌你成日要政治正確虐待觀眾呀

諗起隻apex
8隻角色咁多黑人
三個女角 兩個黑人
剩低
一係睇唔到樣
一係機械人
一係gay

早就要啦

秦國 越南 支那有得屌就唔理 走去理2次元

乜撚柒都歧視
重要淨係識搞acg方面
現實野又唔見佢搞
垃圾

低等人冇資格睇
高等人就玩得
由此可見...

UN: 你睇唔到佢哋好開心㗎咩

岩架啦
成班變態戀童癖
一日到黑係到玩呢啲變態野
漫畫同遊戲都為左應付呢啲變態毒撚搞到cheap晒
係時候要正常返

屌你個女呀

支那有錢
同埋支那喺咁多點組織都屈到人畀佢做常任理事國
我當UN幫佢含撚所以唔出聲
咁都算啦

但係啲印度佬咁多強姦
又咁多地方童婚
現實發生緊嘅都唔撚理
理一個先進國家FF嘅野
會唔會太虛偽呀

解體啦

冇呢d 班變態發洩唔到 轉去攪真人咪仲慘

搞左印度先唔該

痴撚線成班撚屌起哂槓，bookmark哂呢個post啲變態佬報警

咁又唔使咁驚，成個動漫產業值咁多錢，點會比無權又廢既UN搞到

左膠聯合國食撚屎啦

為咗2020奧運，乜都掃

AV產業都仆緊街

東方project嗰對吸血鬼姊妹外表都係蘿莉啦，但係個設定係大約500歲呀
上網一搵大撚把H圖，又係咪兒童色情呀?
到真係消滅晒虛擬世界嘅所謂兒童色情，全世界啲戀童癖出晒嚟真係搞細路呀

上面條撚屌唔報警全家生癌死

咪撚推三推四啦柒頭皮講到只要設定係百鳩幾歲就獨善其身，500歳嘅阿婆同500歲嘅小妹妹你會屌邊個

色情野小眾黎咋
仲要acg
搞你咪搞你

推你老母閪
虐待現實嘅兒童同虐待虛擬嘅你揀邊樣?

聯合國欺善怕惡

夠膽就同我報警，最緊要上住連登拍片做記錄喎
唔報就係東亞病夫

哇原來虛擬兒童色情虐待咁大條道理，快啲po出嚟以正視聽啦唔貼正契弟

報警未?
如果因為冇呢啲嘢所以啲人現實虐待兒童你又點睇?到時又話治安差?

條LINK唔係UN LINK

唔講色情住
好驚到時冇晒細路戰鬥動畫漫畫
Hunter 加旋呢類全禁

跟住就現實大量出現暴力事件啦

執柒左佢啦聯合國

唔講現實會點

限制左創作
D作品會好單一

竟然有巴打識
又諗起放學俾人捉去後巷.....

戀童癖需要嘅係藥物和醫生